［正視聽］嚴防兩極化，化分第一步。

哩幾日突然多隊開po講退出 講解散
我唔評論真定假
捉鬼捉到心都寒鳩埋係事實
再者一晚咁多隊一齊出聲明都唔係第一日出現既事
不嬲都係分化撚常用招數黎
好心大家揀住黎睇 上連登必備技能黎嫁啦（起底都係
我地小隊出果日 得我地一篇咋
揀住黎睇仲有講緊 除左退場 解散之外
篇野有無帶出其他信息
就以我地篇野黎講
喂，講到明唔再捉鬼就出返黎
哩啲有用既資訊咪吸收 幫運動去進化囉
做乜事搞到個個都好似怨婦咁
仲有啲人成日講 退咪退 洗乜開po
唔開po你地鬼知嚴重性咩
哩班友堅弱智
唔講以為成篇野好似無寫捉鬼問題 無寫唔捉鬼就出返黎咁
我地少7件唔止係人數問題
仲有經濟供應問題 個個都有返工 單身果啲扣埋得3000留比自己用
有家有室果啲都比一半 一部份人出錢出力出埋條命
有個仲第一次返工就貢獻晒啲錢出黎 一句怨言都無
有無同你地求救過呀？一次都無呀！
比你班冷氣軍師咁樣講？
原本都唔諗住再為哩啲事開po
成隊人真係頂你地唔順
一致槍口對外啦 仲對自己人

2020-01-07
仇士小隊 上。

我地見招拆招
人地都係嫁

因捉鬼出篇野 解決捉鬼問題
因出篇野就會被分化
睇清楚啲啦

連登仲有好多人玩膠都唔係第一日事
睇清楚佢地篇野同我地有幾相似就知以我地做藍本啦

推

其實連登太多風向L分化L，少d睇好d。

但好多人都仲係依賴連登

我覺得有真有假
一定有人會覺得辛苦，撐左咁耐，本身大家都係普通人，頂唔順有幾奇
但都覺得可能俾有心人再將件事推到極端，引黎反彈
搞到好似笑緊/屌緊真勇武

明白大家唔想俾人唱淡，但都要顧及其他手足感受
另一方面，勇武可以休息，可以諗下轉變，但希望大家唔好放棄

我地退落黎只係休息重整
講到明 唔在捉鬼就會出返黎
都唔知點解咁多人都睇唔到

respect
辛苦了

Push

不捉鬼，護手足， 去救人

你地就可以退場，和理非係咪都可以退場
捉鬼可能一兩個，你屌就屌曬全部人